其實藍絲最怕就係共產黨，一於推爆共產黨解放軍取代特區同警察

支持解放軍，解散警察
支持共產黨全力接管香港

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

藍絲（尤其係上左岸個啲）最怕共產黨，所以一於推爆支持共產黨